[iOS/An] 神魔之塔（47）世紀大改版之肥料大遷徙

未有公會者可嘗試申請：
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

屌佢老味又係搶完1001唔開post，搏開年

其實煉獄之火邊關先有
我見泰王打巴哈姆特最後嗰關都唔會扣血

好似得虛影出過

LM

唔通納茲真係要等巴哈姆特地獄級出先可能有返啲用

又一新po

係等全關敵人都係龍類（全關水龍另計）先有返啲用

12臀兵

已經冇用

唔用泰皇都可以好易

新po lm

你拎北歐出黎都屌打

唔想開po就咪學人搶1001啦

連續兩個post都有啲咁嘅人

好大怨氣

幫佢開年

冇呀

無所謂啦
搶都有人開

皮佬一見初嬸就咩火氣都冇晒

做壞規矩

要不是巴打肯開po mh就咁先

係初婆婆

是旦啦，反正見到你就得架啦

幾時到絲打po

連登冇真絲

我相信初婆婆係真絲黎架

以為紙皮包開po
Sor呀各位

新人留名

mh po留俾一眾高手巴打開啦
邊輪到我呢D小小小薯呢

多謝巴打嘅信任

我唔係包

又扮新人

呢個post要傳宗接代架嗎，遲啲我地退曬塔就靠你架啦

張地獄級係咪冇乜用

唔好退呀

冇

柒頭黎

可以收到又一城大資訊

時代的眼淚！經典火希隊再現！？
唔好比我見倒d youtuber用呢關黎幫火希隊打飛機呀

hea讀，city嘅事唔關我事

咁紙包皮

垃圾驚

其實希臘同巴比倫真係唔差
岩岩實測過打到幾億傷

北歐就...

求其一隊一線隊開技都打倒幾億啦

包皮哥哥

父幹哥哥

印度神有咩用
得啖笑

冇
賣咗佢

返印度食蕉

認真？

邊隻印度神

認真
大獎抽返嚟升都廢事升

印度神世界第一勁

光

西雅圖

咩西雅圖???

的星空

巴打又有花名了

唔明

由佢

下
哦

In印度神 we 7

我以為你係之前叫 西雅圖的星空 果位巴打
又係咁上下lv同好執著光隊

又中牛仔

哈哈 唔係啦

而家仲會唔會中巨象

唔好意思
留番俾包皮哥哥開

唔會

好懷念以前五抽中晒四色巨象
然後同班frd一齊屌鬼

包你老母

仲有防龍

一有包皮就加速推po

你現身了 有巴打點少得你

呢排玩apex legends 有追po 咁密嘛

想問下水同暗嗰D有無用
講聲多謝mh 唔洗課金了

第一張垃圾卡
支持del左佢

雖然我回鍋姐 未至於第一張會唔知咩嚟嘅

冇張水暗有用 全部del 曬留波比就夠

★ 第七彈：儲值送好禮 I
★ 第八彈：儲值送好禮 II

要咪要裝mycard版同時買禮包+石先有得1次過拎3樣野

*** 17.0 版本開始，部份獎賞將設有領取期限，放置超過 90 日後將會失效並無法領取。召喚師可自行到 [社群] > [獎賞] 頁面中查看時效 ***

屌你老母我幾百粒石唔撚想拎出黎

洗咩mycard
直接play store or app store 課金咪得

ys 波比10抽裡面最有用 依家秦始皇廢

你地…

但唔洗課金呢下先嬲 冇得養terry

我先唔養佢

一年起馬俾terry賺幾皮野

屌我仲有幾百個獎勵未拎

泰利已經搵左打手大力吹奏新卡

屌啲陳年封印卡冇攞過出嚟

個個都唔拎D獎賞

見到快樂王子同白羊座都唔撚開胃

都係搏抽秦仔姐 抽連十抽就收得手又唔洗課金好好彩嫁啦

又唔見我中

40抽以內中果d係咪唔會滿等滿技架

巴打仲未中?

我嗰張未滿 要自己去升
但我抽咗一次十連抽咁大把
唔計佢每日送一抽

益左你啦 快d多謝terry

可能傻人有傻福
一早多謝咗mh

第一張就秦始皇

贏政好用定唐三藏好用

依家成隻game得一個屬性
自己諗下

送既抽卡機會終於中到雙子啊啊！！

手頭上呢堆野做唔做到火成就？

冇就算

即係要打今期雙周

贏政有用？你認真？

有無睇愛回家 呢d係terry既祝福 唔好拆

仆街呀

秦皇抽到保底都係一等一技，三藏鐵扇保底就雙滿，未到保底我唔知

獎賞一堆大肥草泥馬造型回復劑乜撚都冇，佢要我拎曬出黎

sor,唔小心打錯字

簡直係我肚裏面條蟲 最慘係啲回復劑同鎖匙諗住慢慢用架嗎，佢限我時就慘了

舊個啲應該唔會清掛
大把人千幾二千條key 點清

唔知佢，有啲獎賞真係擺咗幾年

有好多係由我岩岩玩果陣就放到而家
果陣興緊6.25倍獸隊

我果時係洛基 坦己

妲

......仆街 食左 30細雀升史來無
但唔記得進化先 比雙子食

我儲儲下都有幾十支水，點用哂

都係等台仔出力

仲要有隻10 技

我都試過一次

餵比史萊姆點解唔直接餵比雙子

唉 吊

又一班老屎忽小圈子

仲要冇課金雙妲己先正 班fd屌晒鬼

我玩呢隻驚玩得嗰2千幾日，完全唔知你地up緊乜

但我都係美好世界先玩返 所以我都完全唔知你地up緊邊一隻打邊一隻

明明就係老屎忽黎

叫我依啲得木遊既情何以堪

我先638日 你先係

我連2200日都未夠

老屎忽

我又唔係第一日就開始玩，都唔係無間斷日日login，中間斷咗幾日
其實除咗login日數之外我乜都冇

成班老屎忽

成班老餅

想當年立志登塔都卡咗好撚耐

但一過左5封就順手屌死埋6封

關地獄係咪基本上用納茲就過到 唔洗特別要d咩隊員？

係呀…好好彩

講開Terry同KC 朱00同安仔呢兩pair…真係

想當年立志登超我用5色魔女隊
好勁架 有1.5倍攻

各位召喚師大家好，

17.0 版本起派發的全部活動獎賞均設有領取期限。
90 天期限設定由 17.0 版本起派發的獎賞及跨版本的修羅場活動獎賞開始生效，過往已發放的獎賞則不受影響。

原本係部分而家變左全部

但17.0之後嗰啲先會計時 之前啲倉底貨唔計
不過點解要冇嘢搵嘢嚟搞

各位召喚師好,

由於【瘋投人氣王】活動與神魔之塔17.0版本更新為同一日，為免伺服器出現負荷過大情況，團體決定將【瘋投人氣王】活動日期順延一天，以提供玩家最好的享受。
造成各位玩家的不便我們十分抱歉。

以下為【瘋投人氣王】最新活動日期 :
第一階段海選 :
2019 年 2 月 12 日12:00 至 2 月 15 日 23:59 進行
第一階段官方進行結算 :
2019 年 2 月 16 日00:00 至 2 月 16 日 11:59
第二階段決賽 :
2019 年 2 月 16 日12:00 至 2 月 20 日 23:59
活動網站及粉絲專頁公佈結果 :
2019 年 2 月 21 日

【瘋投人氣王】一抽獎賞將會於 2019 年 2 月 25 日 至 3 月 24 日登入領取

屌你老母又驚爆server 渣ga

垃圾game 無野搵野黎搞
點解要迫人拎？我中意放d魔法石係度有咩問題

屈指一算，應該係d獎賞越多，佢個server負荷越大，同埋想局人定期登入，回鍋玩家無得攞返以前d獎賞同魔法石，變相以後回鍋要課金

即係新嘅獎賞用曬先，舊嘅由得佢做倉底貨

魔法石不嬲日日清

見到獎賞冇晒魔法石會好空虛

今日課金定等埋聽日嗰抽先課好

唔好課 垃圾驚

又話得你一個無課金

咁我宜家真係冇課嘛
聽日中到就唔會課架啦

Terry表示要回收D石

新系列勁唔勁

好勁一定要抽

等人實測先知，暫時冇咩期望

今年暫時自家最勁系列

墮天屌打啦-,-

今次冇官方片，似伏

1/1
排第一

今年呀，墮天幾多年前呀

你用返西暦ok

今年呀

莎麗娜技8-->10-->12
刷11隻就收工

好撚悶

轉豬

幾時捨得buff北歐神 好廢

焗你抽新野先唔butf咋

有冇人畀隻豬我轉

木巫隻豬

虛影世界故事線表達方式好過主線好多

玩sm 就會變返做人

因為虛影世界係以睇故事為主

D對話好下流

點解我對呢兩句完全冇印象

人獸不安

新年流流

想點 一定要聽日？

星期一至五

冇啦 冇啦 仲打算話最後呢2日爆到10封

快D 更新得唔得

就快爆炸啦

擴啦

碌到手軟

依個post有兩個好QQ嘅神魔玩家

理論上係

who

第一張幾時出呀

火希隊仲易啦

點只好QQ,仲有d好we7既玩家

無限同回鍋NEW HAND

9封都唔好玩嘅 一下打死人又唔俾場次儲下cd 秦仔係勁呀但成10cd太耐了

隻地獄8>9>10>12

覺得好多巴打都好QQ

屌痴撚線 以前千幾分就好撚高 依家三千三百幾分都係排91

方丈

del 晒前90個就第一

你都好QQ喎

我就不了
輪QQ邊到我

屌
成班屎忽鬼係到扮Q

派利是未

你派比我先啱

巴打有怨氣…
btw真係覺大家幾QQ 好似有班小弟弟咁

同埋小妹妹

奶絲

你係。。初嬸嬸

In光希 we 7

咩關黎

突破

天秤座界限突破

記得我係用瑪雅隊亂打都過

最後一日抽中

屌，尋日仲課左抽保底，早知唔課dllm

一隻秦皇屈曬機，兩隻仲唔毀天滅地

我無話自己係小妹妹
我信呢到有絲打嘅

mk 子表示：？？？

孖秦

mk子表示：5隻秦皇足以摧毀成間mh

呢到起碼有一半人係史會長個公會入面

史會長

屌你真係要課到補底 送嗰啲冇一隻有用

個個都係咁架啦，邊有咁大隻蛤喇隨街跳

上面都有唔少人中啦

唔課點會一抽泰皇

但我真係無課到
D石係儲開/通關再俾D石夾埋50石跟手搏抽一次十連抽
如果唔中都打算課163蚊再抽 (朋友都中咗 不過佢有課金 )

知你勁喇

睇到嬲咗

咪就係

sorry

不過課163唔抵

30石 課咗就送埋另30石 (好似係)

乜木黑金真係好廢咩

得堆咁既野都贏到

之前好好用 但要用腦組隊員 諗清楚幾時開咩技咁

又哂命成班

佢講緊鐵扇

唉把撚

泰皇真係兩隻已經好夠用，都係果句:唔課又點會送黑金

細ac 係特別旺黑金
上次龐又係40抽3隻，今次又係3隻
勁既就重覆，廢既就一隻都冇，鐵扇狗頭都冇

組天照泰王隊

冇天照冇龍刻

出到七封無玩, 回鍋儲左十抽中左, 想問始皇點組隊

巴打幫手睇睇, 有張ALL MAX 仲未抽
另外想問D 靈魂石抽完背包唔見有, 想問放左係邊

你知唔知自己講緊乜

9 up

背包裡面 左上有另外一個背包

研希 而家仲值唔值得刷？

水火木不嬲都冇刷，光暗其實冇咩機會用，不過有時可能需要搏下天降都或者用得著，建議刷黎做倉管

鐵扇嘅話，係，真係好廢，綁死冇人用嘅木希隊

幾時出隻暗版風貍做垃圾泰王專武

下年農曆年當黑金咁出

小妹話咁樣冇特色 唔會出喎

要黎把撚咩
泰皇淨係頭尾都接近美索既輸出，讓晒中間4隻都屌打美索啦

屌佢老母好肉赤 仲要2個ac都課咗

有米

神魔只有小弟，沒有小妹的

夾埋都唔夠你多

我係話美索
過咗咁耐巴哈仲有人屌緊

美索勁呀，有咩好屌

做隊員冇野挑剔，但隊長我就真係唔會用

木隊唔用佢用咩

聽講圖靈暫時所有關都夠打
利申 CF改版完左之後未用過

光屬黑金真係好慘
三藏解完同無解無分別
瑪雅真頭係廢產黑金

9封王第1次出果時好多人9封王龍刻靠瑪雅拎

屬中無大將

竟然仲未執，真係不敢相信

cf冇圖靈冇法拉得3莫比唔知愛恩斯坦入莫比得唔得呢

咁多年前嘅野提黎做咩呀，事實上瑪雅算係好短命嘅黑金

我都係咁話

日日keep住課金點會執

除咗溢補之外冇撚用

睇完女將投票就知撐多兩三年都得

火希應該咁組

小號最後一日10 抽中左秦王

點跟

終極屎忽鬼

冇5隻秦皇就換撚咗佢啦

推下先

屌㩒撚咗落禮包度課冇咗送嗰30石呀屌！！！！

再課

太長冇詳細睇
秦始皇隊其實亂配都好勁，都係睇打咩關，盡量純暗隊配好過雜色
all max嘅話例如眼球都係唔錯嘅選擇，扣除你有嘅酒吞火狂火不死火劍靈應該必出眼球，不過眼球唔係入秦皇隊
等其他巴打繼續補充

我之前都試過入錯咗冇撚咗三十石，結果我再課多次

要爬到咁高先摘倒，爬得黎我都餓死咗十次啦

唔課啦廢事比佢賺

驚咩姐 信用卡係手 驚冇石？

任碌

有米巴打

成日錯覺月禮包都有得另送30石

月包價值係 但價錢唔係嘛

有呀，不過要睇清楚，通常佢有寫X魔法石+禮包，個X要大過或等於30囉，即係唔計禮包入面果d石

補充一下，例如禮包商店入面呢個禮包，750點得29石加禮包就觸發唔倒買30送，30，但係如果就咁用750點買石，就有35石，就觸發倒個優惠，所以用apk版嘅話，記住入點之前睇清楚，我之前就係買兩張mycard，諗住750點買石另一張平嘅就買禮包，點知掉撚轉咗，兩張都觸發唔倒個優惠

師父明白了
不過放係個po第一頁會唔會好D? 等神魔巴絲知 唔會買錯

考慮下啦，頭post放好似好無厘頭咁

課咗秦皇未

唔知等到幾時再有減體lu
由5封中碌到9封3 要抖抖了

有一張呀 但唔洗課 一次抽十連抽收咗手了

呢到好似得你課錯過

呢到好似得佢有課過

我有課錯?
我回鍋課咗兩次咁大把 未回之前無課過

課金本身就已經係錯

咁唔課囉
唯有用住秦仔先

其實成個po 得你有玩神魔

啱 我地只係吹水9up

因為你地已經碌到上十封了
坐等11封

新到不能再新的新手

又更新到下晝

唔夠我新

返工唯一嘅休息時間娛樂無埋

呢到個個都2000日以上

me 11xx日

Me第一日玩

可能等到10週年

又係時候返工啦

5隻秦皇

做乜鳩有修羅場開緊都維修

更新完咪開番囉，佢好似係比平時多咗一日

咁趕客想點先

競猜mk 子今個版用幾多日完成5x3大獎dm

3至4日啦定係一日搞掂

1 日搞撚掂啦, 仲 3-4 日, 你同緊邊個講野呀

講3~4日果D 真係好撚唔尊重

uncountable

唔記得消體添

算啦...我修羅仲未打夠 15 場, 今晚要趕下工先

啱啱打夠，玄女都滿技，但係想換小鳥

好勁 我帶D獸打住嚟升技 但升得好慢

我唔係好想理解佢up 緊乜

我?定巴打?
巴打句野我明啵
我就可能講到1999

你個快槍手丫
夠 60000 分未呀？我好似 20000 都無

真係唔係好明你up乜

是但啦

今次抵唔抵抽?

姐係D卡升技慢呀

明了，你用黎升技

係 除咗少量食雀 多數帶出場打嚟升技

弱智

算吧啦，帶出場升技根本麻煩到嘔，你每個禮拜打多啲競技場都有5隻，再用戰賞買齊30隻細雀

真心，呢個年代仲手動練技真係好不智，餵5隻小鳥頂住先都得啦

6周年搞到第一次爆友情

冇細雀抽幾下都一堆啦

仲有手動？

珍, 666 就成日出, 又唔見成日出三隻瘋頭俾我
友情十萬左成日禮拜, 抽都懶得抽, 個包又無乜位, 又唔想清

水木大獎差成400天攻

神魔都課

蘇格拉底仲攻高過達爾文

滿等大肥/滿技小怪入素材包

係背包練好先自選入素材包

唔係有一鍵轉移架咩

轉移左就唔可以出返黎
有人可能要練4星史咪手動

當然你重刷一隻再食背包滿技果隻都得既

競技場無加成滿分係幾多 ，平均一場都有37xx都入唔到百大

今期有傳奇王者塔防守加成+6%可以上到404x

戰神 384x
傳奇王者6% 404x

大約係咁

不嬲攻擊力都係暗>火>水>光>木

咁鬼煩, 一野轉晒去先啦, 反正 4* 史出場機會都無乜...慢慢先再練過

傳奇都未試過 keep 多過一日
你地爆石打架？

即係又要靠人地讓塔先得?正常俾你洗兩次塔都好難遇到6%加成，用秦皇淨係王關開一次眼球，滿傷滿combo兩分鐘內，最高都係38xx一場

史萊姆當頭都可以過好多關

開完眼球都38XX算唔差
但點都唔夠讓塔高分
單開艾爾莎扣10分: 404X

留意下咩人常出現, 而家無限刷一定刷到軟塔

用靈魂商店果d戰魄+2，3粒石就keep到王者，而家200名左右，平時都係hea打，係無加成既時候我排名先容易打到前面

一抽 愛因！

而家可以無限刷咩 ，即係我應該係用太多時間keep唔到一分半完場?

有冇人埃及神都有整龍刻武裝 好唔好用

做乜要打到爆石

王者攞10石 ，無野好玩順便賺d戰賞返黎

咁鬼辛苦先多兩粒....普通戰神都5粒啦
你地真係好有恆心

求其打都王者啦

拆包話垃圾北歐又buff

buff完都係垃圾，以前又唔係冇buff過

求其打先得鑽石

淨係無加成先可以打到咁高分，窮撚無錢抽新卡，有加成反而hea打就算

任何時候打競技場都係hea打

升到戰神之後就每星期打一日算

唔理去到咩級都係每星期打一日

窮撚冇石所以要打

一個禮拜打一日已經覺得自己好懶，次次都係拖到禮拜一朝早先打

我都係

有樹幹食

---- v17.00 更改 ----
Android & iOS :
【角色技能】
「持戒苦行 ‧ 毗濕奴」新隊長技：「隊伍中只有神族成員時，全隊攻擊力 4 倍及回復力 1.5 倍；同時消除光及暗符石時，全隊攻擊力 1.5 倍及減少 20% 所受傷害」

啱啱打完邊爐，準備食屎食足一個禮拜

好多時都係唔想打，尤其是d卡抽唔齊/成日低分就變左越來越唔想打

哦

係因為要轉25關真係好煩

我係覺得競技場好悶，所以唔想打

日日一兩場

咁有恒心

高少少攻啦 成日都4

減傷36%，如果有少少倍血可能上倒一線嘅，而家就應該麻麻地

打好少 要永遠用阿特x提斯15秒手轉碌到完場

好似連5倍攻受都少見

無個受字

學生黎講你都算有錢，斷估你應該無做開parttime

有冇人會信你係冇心

人地有樹幹

以前有，而家冇，屋企人唔比番

攻受 ，你知唔知自己講緊乜

就黎食曬d樹皮，要食屎了

佢知，佢特登嘅

成日打攻受個輸入法先會推薦呢個詞俾你 ，仲唔俾我捉到你

有時D字彈埋俾我 可能平時有D字打得多 所以會彈埋下一個字 又手快快出cm sorry

寶貝仔梗係唔俾你返工啦，屋企大把錢

果然係成日打攻受呢個term

我都想，大把錢就唔洗拋頭露面番學啦

番學都係打份工逗老豆老母份糧姐

好似好多人

不嬲都好多人玩神魔

你戰錢邊度嚟 成日開大餐又日日課金

退咗塔

轉個身又入番

知 攻係男1 受就男0
攻同受都有分好多種
常見嘅腹黑攻 鬼畜攻 誘受 傲矯受 天然受等等
巴打有性趣可上網睇bl嫁

積蓄

但係我唔知你講緊乜喎

李澤皆都要返學啦，就係屋企有錢先一定要你讀書

無性趣

男人睇bl=gay

對唔住大佬 ~
我一上到戰神都無禁過, 好鬼懶

打一兩場不如唔好打

食靈魂石升技，mk子唔洗一粒鐘就應該搞掂

食靈魂石咁開心，我d公會鎖匙又可以放多一個版本

今次大獎係邊幾隻呀其實？

公會 key 除左打雀之外, 都唔知有乜好打

一抽達聞西

1%愛恩斯坦，二獎係達爾文同唔記得咩名

拆開左3列先發現仲有張異轉希神未拎

一早拎咗光希

今次同乜合作呀, 出埋 d 咁既咭

5抽伏

自家卡

雙滿6臂兵得15lv

7+2抽0獎

抽唔到居禮

收工

愛因溢傷2倍都要食1個buff咁反智

唔該巴打，試左秦始皇真係好撚大力
暫時唔考慮住其他隊先
反而想問有冇咩暗屬/魔族功能卡應該要有

仲有伽利略添，痴撚線

試玩隊隻黑狗唔係滿技既

On9 肥貓要升lv 先疊得

疊？

7抽伽俐略

岩先發現伽俐略係三大獎黎

伽俐略>達爾文>愛恩

要練lv先可以擺肥貓入素材

10抽先中妮可
屌你mh

笛卡兒的故事暫時可歸納為奧羅茲系列的故事；佩脫拉的故事則發生在科研敘論系列之前。

其實自家咭...下場應該同印度神一樣

將D升技素材移左去包之後,揀相同技能唔會show出黎又唔會提番你,好似唔太完善

頂...個包有排執...原來 d 素材仲要 max. 先可以移, 又要餵靈魂

所有素材都要雙滿先移得 on9

玩完試玩隊
愛因斯坦無加秒轉唔撚慣
同埋泰王真係太屈
十抽收手算

屌你老母我隻狼人食滿lv嚟做乜鳩？

唔知我bug左定咩
小怪素材我滿技就放倒,無滿lv,解完我的最愛就會顯示放倒

大獎係佢？ 送嗰抽中

400key上限 佛心

細獎黎

純粹想表達用完泰王返唔到轉頭，無話要比較

妮可沒理會愛因斯坦的質問，反而興奮地高呼，更為了不讓他離開，用雙腿繞著他的腰，「來和我生孩子吧！」

清左差唔多600格 好爽

600 格分分鐘多過"新手"個包 size

407X-->349X

伽利略同達爾文調位擺唔係一樣架咩，做乜試玩關調一調位當兩個隊

無咁多張隊長卡 將就下

自己睇隊伍技啦，學人扮新手

食10都係只保底1技

on鳩

中文差 睇唔明 可唔可以解下
我連伽利略隊長技 成員同隊員咩意思都唔明
即係雙伽利略隊長就頭尾0攻加哂係中間？

成員=all ,隊員=中間四隻

真心咩隊長戰友伽利略同達爾文調轉擺喎，睇唔倒有咩唔同

Thx

自己用達爾文，戰友用伽利略，入多隻伽利略係戰友隔離-cd快啲開技 睇落咁玩唔錯
Btw 淨係抽唔到達爾文

mh幾時先肯buff下d舊卡，墮天仲唔buff,做下樣都好丫，而家連樣都唔做

做樣只會比人鬧冇誠意，好似鐵扇咁

屌你老母要練肥貓 殺撚左我啦

我想知有乜人會升完肥貓先食

真心on撚鳩

我幾百隻貓 食撚到出ver 18

10幾隻啫

上版食淨10隻

buff左廢鐵合體同印度神

三藏試用完愛迪生 結論都係繼續擺係倉管

個三隻好似都幾廢下 ..

印神淨係buff吡濕奴定全部buff曬

[member][/
member]唔好做多咗

感覺上今次課月包就夠 對機器冇興趣

屌唔想課金呀唔想又入返月包輪迴呀

今次d卡時間點係咪有問題 1次神魔大戰前都未打開地底封印 點解會有隻薜丁格係到

愛迪生+三藏+龍刻可以打到百幾億，結論愛迪生爆發係勁，不過無辦法常駐增傷，擺兩張愛迪生當解版+增傷用應該好過擺明狼/大義經

泰仔玩壞手勢

試玩完3隻 完全唔想抽
有咩可能得暗果隻有延秒
Mh玩膠？

定係放艾爾莎，中間唔同種族？唔放艾爾莎好難keep種族珠

笛卡兒係龐貝投胎

愛迪生+愛迪生+毛倡妓+任意

全部種族符石可以解好多盾，我覺得咁樣擺好d

【情報】人手一隻超獸神

明白，就練兩張愛迪生

果然係buff機械族

No.10330 移動符石時間變為 2 秒 (部分時間技能失效)

虛影特性屌打必然延秒

屌你老母

唔得閒睇有咩新野

仲升緊肥貓啊屌你mh

癡撚線必然都唔比

連尼住出黎同我改左個po 名做垃撚圾改版

不嬲呢隻驚都係新嘅打舊嘅臉

究竟呢個改版同印神邊個垃圾d

mh 最垃圾

留石等合作活動
說好的飛天小女警

On9先抽自家系列

以前都唔係咁，自從上年合作密咗，自家就得神貓見得下人

我誤會左定點？

佢送果隻冇滿等

mh算唔算欺詐，話到明必然加秒，而家又要俾敵人nerf

第時再隻必然延秒（無視虛影特性）

佢隻爐兵*

今個星期有10石

啱啱收工 遲咗覆巴打
男睇bl唔等於基 有樣叫腐男的

有D好難

玩撚晒

泰王露西乜都打到啦

兩張？
咁咪無得合體囉

咁我扒街啦 成百幾個肥貓

係呀

真?咁就好就嚟爆200條

D內容仲下流過bl

用阿特蘭提斯 水隊

你出嚟 我保證不打死你

反彈反彈你個反彈

13抽垃圾
留石等加倍

妮可真係好撚正

反正三藏都係廢廢地，練唔練都無所謂

淨係想抽達爾文炸版
愛恩斯坦零性趣

試玩關卡個機械行動值點解計埋天降，是咪bug

有冇人更新完好lag
利伸十仔

咁臭閪一粒中石岩岩唔夠升

點解我覺得呢堆科學家係喺夢界度抄返過嚟

競技場魔族隻野有冇用呢

唔L喂啦Terry祝你日日俾仔_

魔族常駐增傷值得練，唔知第時會唔會發展倒一個似樣嘅光魔隊

等佢將夢界個樣擺落黎做skin

真係有過百隻？

改版又係=抽卡，幾時先可以唔好咁hea,頹到呢

好慘好慘

其實點解你果陣刷咁多，唔係有野餵先刷架咩

狂賭之淵好無睇 聽講套野爛尾

所以我連抽都冇抽

same

升lv同嗰時要喂飽露西嗰班人

做緊第二季啵
漫畫就出埋 外傳tim

係咪刷咗一堆，跟住又覺得根本唔洗練咁多複製人

喂咗啦 仲有淨嘛

i mean第一季好似話爛尾，雖然套野未播完

你練咗幾多，同埋果陣好似同你講過一隻滿技只需24隻哈比，其實應該逐隻練，咁就唔驚刷多咗
不過今次又真係Terry撚鳩我地嘅

咁又係嘅 其實我睇佢地賭同顏藝 爛都照接受
連真人版都睇埋 但忍唔到笑真人D顏藝

我有聽你講 再刷係為升lv同防止下次有卡要食肥貓

鐘意睇顏藝 有無睇過遊戲三人娘，笑到有腹肌

記得了，果陣30體萬二經

日常向定?
bg就唔好攪我

咩係bg?套野主要係搞笑同d顏藝好正

bl=boy love boy
gl=girl love girl
淨底嘅bg=你懂的
有時間就煲下先

咁有冇gb

你唔好咁

神魔有1.4gb

科學家都出到，好快到音樂家系統
貝多芬莫扎特
有冇機會出埋林夕

btw有無人知妮可係乜水 其他人個名都聽過，係未聽過妮可

雖然直到1758年12月25日，這顆彗星才被德國的一位農夫和業餘天文學家約翰·帕利奇觀測到，哈雷的預測是正確的。它受到木星和土星攝動延遲的影響618天，直到1759年3月13日才通過近日點[12]。三位法國數學家亞歷克西斯·克勞德·克萊羅、拉朗德和妮可-雷訥·勒波特組成的小組[13]，認為這個效果使它提前了一個月回歸（與4月13日有一個月的誤差）[14]。哈雷於1742年逝世，未能活著看見這顆彗星的回歸[15]。彗星回歸的確認，首度證實了除了行星之外，還有其他的天體繞著太陽公轉。這也是牛頓天體物理學最早成功的預測。1759年，法國天文學家尼可拉·路易·拉卡伊將這顆彗星命名為「哈雷彗星」，以紀念愛德蒙·哈雷的工作。

牛頓對這次改版表示不喜歡

光狂魔

真係唔識 ，其他果d都好出名

垃圾驚 佔咁多位但server依然垃圾

就係個ser垃圾先將d野放係你到

哲學撚表示蘇格拉底rip

細魂打邊到好 比肥貓食曬

屌你mh

陳詠謙

點解素材背包唔包呢個系列？

排番好大肥次序啦

移至素材背包粒嘢可否細d？凸出嚟好唔慣

其他game既音樂家系列係作曲既，仲要係古典音樂
先唔講流行音樂填詞人既知名度同認受性，要搵佢哋傾版權
mh連金庸同港漫都未有聲氣，佢哋同唔同到香港知名IP合作都係未知之數
同埋佢哋係在世既人，要做有好多限制，兩次代言人搞到好大件事

有冇公會收人，岩岩玩返一個月左右

出步驚雲我課爆

我想問下競技場隻光魔係咪唔係 round round 轉魔石架?

諗下好啦

好似要消魔強先會出

我意思佢只係轉一次 3 粒魔, 消完 3 粒就無再轉

咁要問下其他大佬

我仲幻想佢係 round round 消完三粒魔石再轉魔石

每rd都會轉3粒魔族符石 直至冇消除魔族符石為止

無喎...消完 3 粒就無...
你有無試過

冇 純粹估

香港IP?
香港有人玩架咩?

步驚雲屌聶風

巴哈有人提出過
佢招技係完rd先出3粒魔族符石
即係你開技個rd要本身有一粒魔族符石俾你消
如果唔係個常駐會斷
就唔會再轉3粒

咁點拎第一粒魔石

比個隻光賢者用

姐係可能要複製人...

反智

mh d野愈黎愈on9

或者突破毛倡妓都得嘅

大肥次序佢有跟，不過係跟佢推出嘅次序，第一隻出嘅真係飛刀手

同一個wave只變一次魔族珠，都有機會斷

飛影

講緊光魔隊呀

幾時有講光魔隊

正一濕鳩野黎, 仲陰我 max 左佢添

又好似真係冇，自隊一打

道歉要露出肛門是常識吧

男人肛門都要，4gaylo

好彩未換

泰王應該玩得
不過都溢傷

開得一次有撚用咩
其實定係 bug 黎呀

秦皇隊唔缺輸出，仲要擺隻光屬入去，我唔會咁玩囉

正設-->台仔屌-->bug

佢係光賢專武應該唔會改
光賢以外既就真係唔需要用到佢

等出新光魔隊隊長

巴哈有人搵到有新五屬框
風向吹去佐北歐度
其實buff北歐真係好易
火無視燃燒/熔岩
水無視黏附/冰結
木無視中毒/風化
光無視弱化/電擊
暗無視黑白/問號
加埋奧丁可以場外轉屬
主動技改短/直頭改埋招技就可以保住佢地
不過見就算係比較近期巴比倫異轉完都無人用就知
其實buff來都係好快比新卡淘汰

冇倍血冇減傷已經可以收皮，仲要連回復都冇倍

班台仔一定又嘈住要加秒

唔知係我地手殘定mh d技能太煩膠，而家冇加秒嘅隊同屎冇乜分別

下 我仲玩緊日月狼
老啦老啦

其實神魔自家出既卡個feel係正好多
少加血加回延秒
唔計宇宙三神卡
合作卡升曬天
唔同層次咁

每屬唔怕一種效果係有新意但mh 一定唔會搞
安份守己做老屎忽回憶咪算囉

各位召喚師大家好，

遊戲現在有以下改動：
布蘭克洞穴內「狹縫之門 ‧ 獅身人面獸」及「狹縫之門 ‧ 燭龍」關卡掉落的召喚獸由等級 1 更改為等級 15。

謝謝關注。

佛心mh，肥貓刷番黎可以直接入素材背包

希望我一抽中愛迪生
Terry加持

真心唔好對buff有咩期望，有心改就唔會等到而家，而家就算buff都唔會係有用嘅buff，可能用黎玩兩下就入番倉

加上以前北歐buff過都冇撚用，對佢冇期望

只係想新地獄可以帶佢地出去行下
唔求快刷穩過
但起碼叫做可以過到關呀
明明費蕾雅咁靚

打一封隨時行得

啱啱升上lv20啦，有5個位

多謝terry

多謝佢咩

細獎有咩咁開心

北歐強化完咪又係用返泰王

如果可以將未升滿既素材分開放入背包就好

雙達爾文隊長 加德耳塔好似好屈

純粹好崇拜現實中既愛迪生

磨隊，不了

$$

有愛呀

有無轉會費，有興趣加盟

神魔=秦屬

想問下以前食5隻同技必升一級，咁而家一次過食10隻會升1技定2技？

2

公會任打開10000分 有啲性趣

想背叛史

25

講下啫，咁認真做乜

313687030
熱血新手想問吓仲有咩要升

313687030

Sor 自膠

瘋投人氣王

新手

唔新咩？

想join

d卡係我既幾倍

送all max揀下水火妍同狗頭先
黑金冇呢幾張

all max冇黑金

8抽一愛恩一伽利略

三隻都冇乜撚用 最好嗰隻叫做火妍
但係平時都好少用到
利申冇火妍

唔係好多姐

新個個投票

其他黑金有就唔洗複製人啦
除左龐貝之外其他複製人冇咩用

歐巴

廢鐵

有水冇光，冇得合體

渣ga😂

不嬲都渣，新仔黎

明顯廢鐵唔係最離譜啦
隻火妖係做咩事

我冇呀嗎

仆街黑金差水妍

我得水研同特哥

改版完全無人討論d廢卡

冇討論價值

但係師兄
嗰隻真係垃圾都不如喎

開圖鑑，反正冇咩卡特別想要

你估你揀就真係會中咩

唔揀就連中嘅機會都冇

當年芙蓉擺蛇夫隊幾好用

終於max all左火埃

如果真係唔覺意俾我中咗嘅話我就上嚟屌你老母㗎啦

下認真呢
蛇夫嗰陣時不嬲淨係落含羞草

mh比你嘅又關我撚事咩

講下姐 應該唔會嘅

而家屌定先都得

你地覺得神bug Mh
之前all max 揀屬 揀種族 個個抽 宜家揀水機械會唔會出愛因斯坦

9問下

2抽伽利略

非歐既我都係等加倍

唔好諗咁多

秦王打修羅 打到鐵拐李有冇方法解

月禮包送妮可，一抽畢業

鐵扇

冇鐵扇係咪收得皮

又供terry部車

妮可有咩咁好？

咪鬼打啦，今日都last day

揀d伏卡陰鳩人

今頭先啱啱先打第一場呀 次次撞到鐵拐李都收皮

可以同伽俐略生小孩

無計，慘過供保險

可以食10隻之後點心系列有用好多

賣晒佢啦

有不死點可以冇佢地

重課仔

撞到李直接棄咗佢算啦，有鐵扇都難打

入場退場15次拎SKIN算啦

撞到我都係離開 好彩唔係見到好多次

獅子都唔會帶上場，練都冇練過，拎黎擺

同埋通常去到好後先出（唔知係咪固定咗某一關），所以唔緊要啦

打到22/23就撞到

你班仆街揀下水妍好冇

唔好，想當年用水妍幫水妍異轉

垃圾卡抽左返黎咁耐都用唔夠5次

揀左不死系列
攬炒算

幫幫手 岩岩回鍋唔知點組隊好

你要咩屬性嘅隊

新雙週又拎返D band小怪出黎派既

會跌卡咩？

出左1光1水

台仔嘈完又另外送多百五張秦皇
佛心公司

呢啲抽獎活動成日炒車

貼多次
除左秦王 / 抽眼球玩火隊, 仲有咩隊可以玩

成個獨立機卡機得孫權同月讀仲想組咩隊

【心得】自製主動技搜尋器

高手係會記得曬啲技能，唔需要呢啲野
利申：新手

愛因思坦點組先無咁易水浸

藍希狗x4

笑撚死

我點知仲可以玩咩

光 水 暗

睇下投票抽會唔會抽到主流隊長先
都係無就all max揀隻巴龍追下進度打下石先
睇下下個patch有無啲驚天地嘅隊長出再all in
暫時無得救
如果想玩三藏就趁宜家抽張愛迪生

除左暗屬，其他四屬可以玩咩

無 你成個帳得1個隊長卡

巴打好衰

你笑人

我有愛迪生
仲可以點拆 唔想玩光

幾時有笑

all max揀左未?

揀左 光印度

D台仔係咁屌人投廢卡
肉酸到

個頭話唔想玩光依頭就揀光
你del 驚算啦

今日先星期三

笑撚死我
有得揀揀印度都算 重要係光屬

就三月了

三月咪又係星期三

三月既星期三

有無link
利申投左不死

聽日到啦

屌琴晚同個friend傾計
講起今次嗰個pool
我哋大家都認為細獎係需要過大獎
所以琴晚一炮過抽
其實本來係想中愛迪生4隻妮可4隻
居禮三隻 （一隻五星放喺度 兩隻攞嚟整爆技
好啦咁抽抽下其實都發覺有啲唔對路
首先係未加倍
木暗大獎已經中咗兩隻
仲要中多隻愛因斯坦
其實愛迪生 妮可保底之前一早抽好
就唯獨是係唔見咗居禮
結果抽到保底嗰隻愛因斯坦
都仲係未見
結果再抽多第六抽先見
抽多一下又多一隻
先叫做終於抽完
DKLM原來居禮先係1%

正常發揮，肥仔戳差唔多一百抽先出第一張達爾文，伽利略已經抽左12張

原來精英級會跌小怪

old news is so 。。。

exciting

但係我嗰隻係細獎
係細獎呀
屌你老母

隻game不嬲識讀背包(好似係)

向巴打們求助

之前有玩過下之後無玩
但有時都會登入拎下石仔
最近ALLIN石仔抽唔到泰王
但都有隻唐三,同埋自選揀左巴龍
睇番D卡好似組黎組去都組唔到勁咁,可能我唔夠熟
想請教巴打幫手組隊巴龍同唐三
其他屬如果有勁隊都想巴打們話比小弟知
唔該哂咁多位

唔通你想挑戰MK 子既地位

抽到木暗大獎係唔係可以停手？

妮石好似先係大獎黎

有一張，呢張先係大獎？

見你咁講，手痕7抽，3張妮可 ... 埋尾先中1張居禮

其實如果依幾隻野唔係機械族既話係完全冇賣點咁濟
點解會肯唔加倍都抽

光印度 許願燈 索爾 何仙姑 天琴座

你教我揀丫

小弟唔夠膽

我都話㗎啦 根本居禮先係1%

其實因為唔想中大獎
因為想要小獎所以先唔加倍都抽

呢5張有邊張你冇嘅？

淨係得光歐同許願燈有

1. All in唔會抽唔到 抽唔到即係你未all in
2. 巴龍 水暗龍使 科雷 毒龍/拉冬
3. 你有好多勁卡eg露西 智障 龐貝
但全部都無升技咁好難玩得勁

揀何仙姑都好過光印好多啦

有得保底佢都可以話all in抽唔倒

點解會有人揀光神

冇點解，唔知揀咩咪鳩揀囉

人面烏得咁多
我諗應該夠升一兩隊

Allin哂d石仔啦

我無課，用哂d石抽了

咁都叫有返啲誠意
都好過之前嗰為得16隻大鳥嘅巴打

正解
岩岩回鍋真係乜都唔知

如果無雀仔真係唔知點練技

食14隻去到技8
跟住先爆落去

我仲係停留緊食5隻去到技7既階段

下次抽唔到保底唔好抽黑金啦

去打16回合再直接食10隻大雞

知道
又要再儲過D石仔
反而我張唐三係佢送既每日一抽到出

妖尾之前活動有升技寵㗎
你宜家就真係要靠食鳥
另外古拿比加神卡 記得食斯芬克斯練滿

合作同 好似今次機械呢d 唔保底 都可能中到其他野
黑金 個d9成半都係垃圾來

原來係果隻綠色埃及獅子

肥貓

巴打唔建議練唐三?
我都睇過下D POST, 佢對隊員要求都幾高

鍾意咪練囉，冇咩一線隊都可以玩下嘅，不過配隊門檻真係幾高

我淨係得日月狼

會唔會秦王開好過呢個？想回鍋

係，一卡都屌打成個ac

想當年大聖妲己何等威風

而家抽唔到秦皇

我知啱啱過

知咁你又問

有我國最偉大嘅taobao

唔好為依隻垃圾驚晒錢

巴打勸世 我玩住先

你自己課咁多叫人唔好課

九抽已經一愛恩一伽利略，但係細獎仲未齊

你估我想架，仲未抽倒達爾文，我驚抽到保底都唔撚中

mh 唔需要我地依啲散户，一個mk 子已經代表成個香港區既課金

難為左你

係幾難為我架

有米 乜卡都抽

駁唔到

打得好撚辛苦

子牙突破？冇咩用，唔突了

好悶呀

me2，上堂好悶

無野做咪突破下
輸左又無野既 又唔扣體力又唔扣靈珠

等gred好悶

多謝 MK 子

多得佢我地先日日有得屌 terry

走堂啦

sem尾先走

天地堂以前多數都走，中間果幾個鐘最難挨

我有兩日三個鐘break，一日同friend一齊，一日自己去機鋪打機

毒到

不嬲都係咁，所以仲係A0

機鋪玩咩game

jubeat

機鋪好多女玩音樂game

唔屬於我的

有得俾你睇仲想點

咁我不如返屋企睇av

av 有女玩跳舞機題材？

唔知，呢d題材唔啱我

狗頭

4張必中卡都有人投

配票

龐貝完美亞

咁多人投眼球 ，今時今日仲有人無眼球

sor咯

可能人地冇雙眼球呢

龐貝比較需要複製人

三眼球ok?

第一名有高機會抽中

咁我咪有4張龐貝 有撚用

型囉

唔洗咁疊馬既

mk子表示：

一隻夠啦，眼球我都係啱啱出果陣先會擺複製人，而家做隊員無乜機會擺兩隻

屌原來係要抽咁就由鳩得佢啦

龐貝冇6 隻好意思講出黎?

當選=勁卡=阿豬阿狗都有=沒撚用卡

明眼人

當人人都有____,____就係垃圾

所以絕版迪士尼先係神卡

唔齊

出迪迪尼果時真係幾勁
但果時先初中 好似
冇錢課金

復刻先中地獄大公

肥婆既起源

果陣好撚勁
邪惡皇后同船長
而家拎出黎用會比人笑

船長一出已經係垃圾 好似係

點會
果時仲係2.5x2.5
船長有3倍wo

果陣宇宙最強既北歐神先得果6.25倍
果陣一出 以前高登神魔版d人話隻索爾可以賣左佢

梗係啦
獸隊同龍隊當道

純色邊有隊員

同埋妲己
果陣乜撚都配隻妲己
洛妲 索妲 提妲 龍妲 獸妲
九唔搭八

嗰陣睇戲送一抽中黑魔女

仲係度做緊倉管
我老屎忽黎

原來你就係mk子
心諗做咩D巴打有時提個mk玩神魔

大不敬

點解可以同時有迪士尼同所羅門
無記錯香港係迪士尼 台灣係所羅門

不嬲都話船長廢
2.5*2.5*1.5>3*3

果1.5係邊度黎
剋屬？

yes

西獸異轉

5分1機會 計埋剋屬先多少少
仲要未計水火木會比人剋
但船長長駐9倍傷wor

船長光屬怕咩比人剋

機械西

船長隊長技無視屬性相剋喎，全隊都唔驚啦
嗰陣伊絲瑪梅菲瑟都好勁，係第一代三屬隊（點解之後嘅火木暗隊咁廢架）第一次破輪迴（秘賢）都係用伊絲瑪梅菲瑟

唔係全隊無視屬性相剋咩？定係淨係隊員無視

光北2.52.51.5 船長33

合作地區係迪士尼（港台澳一定係，新加玻馬來西亞嗰d唔記得）非合作地區就所羅門（例如嗰陣咁啱有幾日喺韓國，係抽所羅門）

ok

諗返起雖然以前更新得冇咁密，但係起碼強度足夠，唔似得上年成日出埋啲唔入流嘅垃圾

你咪又係抽好抽滿

mk 子咁多年課既金夠買半山別墅未

本身住緊要同你地講咩

佢工人都住緊啦

好多都抽唔滿，印神已經冇梵天，cf冇法拉第圖靈，我又唔係油王點會全部抽滿

2.5打後已經係6星期一次

乜以前更得咁密架 可能太少新卡我冇留意

最懷念係用聖劍同木龍獸打天下

聖劍

時代
既眼淚

咁快又就黎爆post
1001記住開post呀，同埋加返頭post果三個公會number

皇甫三路

係就係更新
不過十二宮龍使咁樣計一次d卡入大卡池
唔會覺得好似出部獨立卡機好多卡咁既感覺
好似係

如果比我1001左一定唔撚開

淨係識開pad

打完木皇權extra冇嘢獎賞都冇比我

要碌落去架，新獎賞唔係擺最頂，我都係晏晝啱啱打完發現呢樣野

秦始皇 雙子 八封王
剩低兩隻值得放咩
暗妍有冇存在必要?
好唔好用ALL MAX 抽蜜兒?
暗埃炸板出場率高唔高?

我碌過都冇呀

八封王放黎做乜，雙子都唔係太必要，放天蠍仲方便，反正秦皇隊唔缺輸出
暗妍都冇必要，本身都一大堆暗珠

某啲關會需要暗妍
有阿飄同泡芙就揀蜜兒 冇嘅都可以揀但配落會差幾多下 不過之後復刻補齊都ok 始終獸隊一線
暗埃唔係常備因為兩個泰王招技都已經cover到 反而棄天帝比想像中常用同實用（血量同招技炸特定珠打十封幾常用）

mh客服不嬲都唔妥你（好似係）

你仲記得

我好多卡同地獄級都無

咁你有咩魔族卡

天蠍價值係邊

繼續
樓上都有人答，再補充少少啦
獸類成員夠咪揀蜜兒囉，唔夠都可以放其他隊嘅，因為佢主動技冇限獸隊，值唔值得揀我唔識答
煉暗埃你想入秦皇隊就真係唔多需要，頭尾已經解版，2倍攻回又唔係多，幻暗埃另計啦，要轉屬咪擺囉

冇腦常駐增傷，你放雙子都係要6倍啫，其實秦皇唔缺輸出，要我轉全體心累倍攻，我不如用天蠍唔洗搞咁多野，反正4倍都夠啦

全暗就蘭斯+任意（睇關卡需要）

擺八封王就飛影+軀+火魔（你八封未解放就唔洗玩）

投咗漂 巴龍 大眼 暗龍同水龍

巴打去到990先講都未遲啦
唔開po都無計

990

哇 都係一日冇睇po姐 已經爆得咁快

玩到悶..
冇乜野做

唔係話你啦

係囉 我都skip咗D po 追唔切

sorry囉

留比紙皮巴開po先

唔好 我怕死
同埋我要潛水啦下po見

信唔信1000之後冇人敢留言

已經冇人敢